【成績表】2019區議會一般選舉 投票率

時間(截至) 累積投票人數 累積投票率(%)
08:30 157,889 3.82

沙田大埔首都帶頭

首一小時投票率
08:30
最高投票率排名
大埔 4.45
沙田 4.17
荃灣 4.11
九龍城 4.09
油尖旺 4.06
深水埗 4
西貢 3.98
北區 3.96
屯門 3.89
南區 3.87
東區 3.85

平均值 3.82

葵青 3.67
灣仔 3.6
黃大仙 3.53
離島 3.52
觀塘 3.49
元朗 3.3
中西區 3.19

呢個只係代表兩邊都多左好多人出黎
班廢老都多過前幾年好多

有無2016圖表比較

沙田岩岩排左成粒鐘

有 不過暫時得一組data無咩嘢睇

09:30
荃灣 11.39
大埔 11.37
九龍城 11.36
沙田 11.21
深水埗 10.86
西貢 10.84
北區 10.75
油尖旺 110.7
東區10.56
屯門 10.51
南區 10.48

平均 10.41

灣仔 10
葵青 9.98
中西區 9.96
黃大仙 9.73
觀塘 9.65
離島 9.2
元朗 9.11

投票站要人！！！

09:30 已經 >10%
係咪痴L咗線

推

110.7

仲話唔係種票

今年叫人早投嘛
朝四暮三啫

DEL漏左個1字 SOR